新港城單野 好明顯係一個人累左5個保安

#手動轉

唔該係商場既手足/和理非/街坊 隔住度門鬧黑警之前make sure自己走到先啦 唔係真係累左d好心既保安

之前已經講過如果popo有一個明確目標係真係入得 咁大家就唔好以為好安全隔住度門係度屌popo啦
如果popo硬闖入到去係拉唔到人 可以話佢地非法闖入私人地方
但而家佢地捉到人變左d保安阻差辦公
個結果係差天共地

咁落去全香港既保安都要跪低俾popo入

根據《警隊條例》第50條，若警員有理由相信某地方有人干犯罪行，而警員需要拘捕，則毋須手令亦可進入該處處理。

#手動轉

差佬問題你都想spin去市民

你傻撚左呀？訓撚醒未？

屌popo犯左咩罪？

而家警犬係咪都相信有人犯罪架喇，好明顯濫權

ON9 佢求鳩其捉條友就得啦
關乜撚野事

佢求撚其簡個黎捉就得啦

所以咪亂捉左個街坊

BLOCK 拜鳩拜

重新追返當日OK便利店個post啦
今次擺明鳩拉，何來明確目標

屌你傻撚左？

又block一個

Block不推文

咁d保安都叫大家走啦 仲唔走係咪傻撚左？

你咁講 下次保安一阻佢地 就捉保安都得啦

吓？你有無睇片㗎？好明顯入商場是但拉人去合理化自己衝左入去啦，佢哋當時喺商場出門點聽到入面有人鬧？況且之前mos日日唱歌㗎啦

mom post 狗

互block不解釋

屌你老母

咁都講得出？唔話你係風向狗都唔得啦

你唔去責怪濫權的人，反而去責怪被欺壓的人
我屌你老母

互block囉

on9

樓主死全家

又分化

果度好多馬友返屋企既必經之路黎，走得去邊啊

又一件

你有冇睇片？幾個保安叫大家走 唔撚走係想點？累到人係事實

拉

又多左個block

係一個人 累左五個保安， 就係個個 退休狗保安主管

通常有d咩手動轉都係五毛

開頭一定先此地無銀

anyway, blocked

你死十八代tim

11/10 十八區 全民文宣

顛倒是非黑白

Blocked thx

don't blame the victim

樓主死萬代,灰飛煙滅

Blocked

Blame the victim
保安無罪
屌popo既手足都無罪
有罪既係發癲popo

Hello Sir! 唔洗講㗎喇
你係唔會分化到我地 你地可以收隊喇
Goodbye Sir

Popo係賤係仆街全家死十八次都唔夠

但點解唔可以自我檢討吓？

垃圾分析, 差佬衝入去是但拉一個戴口罩嘅人都得啦

你即係講緊831冇人報警, 唔理藍絲挑釁, 黑警就唔會闖入黨鐵站打人??

block埋我

On撚柒鳩
Blocked

請善用不推文回覆

已BLOCK

叫大家行遠少少唔好圍觀咋，你知唔知香港屋苑下面既商場通常好多有住宅通道㗎，mos呢個商場連接馬鐵站、巴士站同埋上面既住宅，你話我知走得去邊

轉你老母塊西咩

你睇吓佢記者會
佢好明顯無一個明確目標
係接報有人喺入面破壞所以要入去

你又知我冇怪責濫權既人...
咁係咪唔可以檢討吓 避免同累事情發生？

咁請問入面既人犯左咩罪？阿sir

冇得咁比較
831最撚仆街就係個班挑釁既藍絲廢佬
而且黨鐵佢地係咪都入到

睇案例啦
呢個情況警例唔係咁用

做咩要屈服在軍政府之下？

同拉街邊既市民一樣
是但搵個帶口罩都拉到啦

你一個人累全香港啊

On9 popo係人都當犯架啦 不推文

沉

On9, blame the victim

你講得岩 全民勇武 一齊反抗 唔想相信亦都唔承認黑警先係正途
但可行嗎？

五毛sir hello

到底01係連燈有幾多ac
拉

差佬求其入去禁低一個都拉到

警隊條例佢地鐘意點寫就點寫架啦 更何況唔洗跟都仲得

拉
你係咪弱智？

點解on9 post可以有人唔用不推文回覆？

底都唔洗起 樓主係狗仔

Blame the victim

樓豬唔好試圖合理化濫捕

扑得

hi 啊sir 你未撚訓醒?辱狗罪冇過喎

有咩唔可行，十年前想到連抬紙棺材都覺得暴力的香港人，今日會咁撚勇武咩？

收皮啦

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

若警員有理由相信你老母摟屌，而狗隻需要插入，則毋須手令亦可進入該處抽插

[已fc] 樓主正on9

走la $0.3

不推文

岩岩楊onQ解釋左條例咩情況先用得
去聽下啦

就係依條條理寫得好空泛好耐以前已經有爭議
之後出左好多案例 警犬唔可以亂用

On9 blame the victims

屌你老母死黑警 可唔可行係都打撚咗你一身先啦 你啲分化招式真係好撚低莊

結論 係 我屌你老母呀樓主

互你老母
單機啦你

退就唔會畀人捉㗎嘛係咪

Hello Sir
已block
Goodbye sir

屌

樓主on撚9

收皮啦屌你老母

咩連累呀
不割蓆 ok?

樓主收撚皮啦

啱啊，大家都唔好上街，乖乖做順民就唔會畀人拉

錯手俾咗正皮添⋯

冇錯 唔好害人 人地打份工 放又死唔放又死
就好似打大風仲去行山

樓主屌你老母呀

即係唔出街就冇事？
樓豬你真係憨撚柒鳩

屌你老母 blame the victims

唔出來抗爭咪唔會連累保安囉
你都係想咁講姐

on99 blame the victim

ON9

根撚本係萬能key
解放軍軍營都入得
不存在的證人/證據，虛構的理由
完全冇後果

Blocked.

樓主正一on9
一係五毛，一係智力極低
明明popo 問題你可以spin 落去市民度
你真係冇撚用

樓主on9 邏輯

不要再傳了

你睇咗呢條片先啦
楊岳橋大律師就新港城保安事件講咗兩個案例
「必須要清楚知道拘捕的是什麼人，不能夠以調查名義進入」而且有一些情況並不視為阻差辦公，太長，自己睇片

詳細看片：

楊岳橋就新港城保安被捕事件見記者

on9🤣🤣

休班警？

咪就係

大家注意，除了恆地同前線割蓆外，其餘地產商都已向前線下令，只要係警察，就會放佢地入商場屋苑，沒有地方再係安全！

而家係咪唔可以討論 淨係可以開d屌popo既post？
連登真係多弱智

yes 你係其中一個

好明顯係你on9

你岩既 但popo係最早硬闖馬安山屋苑個陣已經直接扭曲左呢條條例

風向狗blame the victim

You too

唔好傻啦 佢要指定個個人 個條友咩色衫咩特徵
要有指定捉的人先得 唔好亂解條法律啦

好多律師都講咁做係有問題 一定入唔到罪 明顯拎來恐嚇保安

點會拉唔到人拉保安囉

罵黑警有咩罪？

no just you

然後你問點解個啲市民唔走

block

你都痴撚線
諗辦法收狗皮好過啦

blame the victim

食撚屎啦死五毛，絕子絕孫呀你

不如話有女性出現挑起警方性慾引致衝入商場非禮強姦？

你死十九代tim

分化撚唔洗推

你一係on9一係popo

又一條on9

根本依家唔係條例問題 佢根本告唔入
依家係濫捕問題 玩鳩你48
點解決？ 我點撚知 香港冇第三方可以即時制衡警犬

只可以用民事索討 警犬同一哥 得法官庭上屌柒佢地
但起碼半年先上到

外國有軍方支持 已經出來禁撚住班警犬啦
相而逆然

根本一個地方就應該要有兩個武裝勢力互相制衡
依家警犬獨大

解放軍=警犬 係唔計